25古圖斯勁能到

屌打kepa

@卡勞

蓋青哥

又燈

蓋清個利迷
17-18歐聯決賽輸咗俾皇馬記仇記到而家

樓主儲啲燈力燈死曼狗啦
咪撚開PO住

真
手長腳長
左右都救到又唔牛油手